{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60172&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화세모바다펜션"
    },
    "text": "当宿は全客室から海の眺めを楽しむことができ、日の出の鑑賞もできます。 周辺には超地震車で6分の距離にある広城堡と25分の距離にある東幕海水浴場があります。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能、送迎は不可能なサービスを提供します。 客室はスパが完備された干潟、満ち潮、波の客室と無料キャラバン客室である夕焼けと空があり、入浴剤の使用は不可能で、当日現地でお支払いください。 ペンション周辺では釣りや干潟体験が可能で、ペンションにある駐車場を無料で利用でき、状況に応じて利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用しますが、2~3人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンであり、個人的に火をおこすことはできず、当日現地で決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "この宿の客室からは海の眺めを楽しむことができ、日の出も鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には広城堡（こうじょう）と東幕海水浴場（とうまくかいすいよくじょう）があります。広城堡は超地震車で6分の距離にあり、東幕海水浴場は25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿で提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "この宿では無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。また、駐車場も利用可能ですが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室にはスパが完備された干潟、満ち潮、波の客室と無料キャラバン客室で夕焼けと空があります。入浴剤の使用はできず、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では釣りや干潟体験が可能です。また、無料で利用できる駐車場もありますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2~3人で20,000ウォン、4人で30,000ウォンです。個人的に火をおこすことはできず、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者には保護者が付き添っていない限り宿泊できません。また、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 508
    }
}